在最近一次来自芝加哥郊区的电话中，她在流感大流行期间一直独自生活，她听起来很失败。我母亲和她的朋友无法预约冠状病毒疫苗，所以他们向陌生人求助。他13岁|格雷格·哈里斯| 2021年2月12日|华盛顿邮报
在最近输给拜仁慕尼黑后，他特意寻找超级巨星罗伯特·勒万多夫斯基，并索要他的球衣。马修·霍普（Matthew Hoppe）是一名鲜为人知的美国足球运动员，直到2021年2月11日加盟德甲《史蒂文·戈夫》（Steven Goff）和《华盛顿邮报》（Washington Post）
因此，我们询问了《科学新闻》的读者对最近神经技术进步的看法。隐私能与阅读和改变大脑活动的技术共存吗|劳拉·桑德斯| 2021年2月11日|科学新闻
最近的国家委员会会议预演了一些翻译问题可能导致的问题。非洲社区警告说，语言问题可能使他们无法重新划分选区，2021年2月10日，圣迭戈之声
最近的一项GitHub研究表明，自去年4月以来，开源项目的创建量增加了25%。维权开发者沃尔特·汤普森的崛起2021年2月9日TechCrunch
事实上，在最近对其国际用户的一项研究中，这是大多数人的最低优先级。Grindr的变性问题| David Levesley | 2015年1月9日|每日野兽
这位喜剧演员对法国一家讽刺杂志的致命攻击作出回应，重申了他最近对伊斯兰信仰的批评。比尔·梅尔：数亿穆斯林支持对“查理·赫布多”的袭击；劳埃德·格罗夫2015年1月8日《每日野兽》
最新一期包含了制造汽车炸弹的详细说明，该杂志经常列出袭击名单。美国间谍在巴黎大屠杀中发现基地组织的指纹| Shane Harris，Nancy A.Youssef | 2015年1月8日|每日野兽
最近几周，在网上大肆攻击警察已被定为刑事犯罪。政客们只爱死后的记者|卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽报
最近的地震活动在里氏震级上达到了3.6级的高点。26次地震之后，水力压裂的冒烟枪在德克萨斯州|詹姆斯·乔纳| 2015年1月7日|每日野兽报
毫无疑问，他们现在后悔了；但是，你知道，他们对最近的苦难记忆犹新。匹克威克俱乐部的遗书，v。查尔斯·狄更斯
菲律宾公众看到了西班牙政府最近作出的让步。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
最近的事件为向全世界介绍韩国及其人民做了大量工作。我们的韩国小表弟| H.李M.派克
此外，这项检查与我无关，因为我既不是最老的审计员，也不是最近的审计员。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
在这次盘点中，下落不明的人数是22人，其中有几人是最近才进入图书馆的。1924-25年总图书馆长的报告|大会图书馆（新西兰）